發現男朋友食煙

好憎人食煙 最近發現男朋友開始食煙
但係都知佢壓力大 應唔應該當面拆穿佢

死基佬

食煙姐以為你發現佢叫雞

老公仔,燃點香煙飲啖酒 所有不快都溜走;D

扑野時唔使面對面，唔使介意啦

分手

分手啦

有咩討論價值？

食煙都唔比，咁專制，咁分手
唔好害左人

過唔到底線就分手啦

食煙

好男人先食煙

是但啦

勸佢食少d

哥抽不是煙，哥抽的是寂寞。